說個笑話

阿仙奴

下年雲加拎英超 睇你仲笑唔笑得出

下年應該唔係教阿仙奴